政府：激進示威者目無法紀 挑戰國家主權 予以強烈譴責

政府回應油尖旺區示威活動
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人就昨天（八月三日）在油尖旺區的示威活動作以下回應：

雖然警方經與主辦方協商後已就在大角咀舉行的遊行發出不反對通知書，但有示威者在遊行開始後旋即偏離原定路線，堵塞油尖旺區一帶多條主要道路，更一度堵塞紅磡海底隧道出入口，對附近一帶的交通、商業活動及市民日常生活造成嚴重影響。有關行為不但違法，更罔顧公共秩序及其他市民的需要，我們深表遺憾。事實上，近日以表達訴求為名的示威活動，涉及的違法及堵路行為變本加厲，遠超文明社會可接受的言論自由。

示威活動期間再次出現暴力行為，有部分激進示威者暴力衝擊警署、破壞汽車、多處縱火等。此外，懷疑有示威者刻意破壞國旗，觸犯《國旗及國徽條例》。政府對於激進示威者目無法紀，蓄意破壞社會安寧，甚至挑戰國家主權，予以強烈譴責。警方會嚴正執法，而使用暴力的違法示威者亦應受法律制裁。

完
2019年8月4日（星期日）
香港時間0時23分

已經冇人想理呢啲千篇一律嘅發言
一係就立即回應五大訴求
唔係咩都唔洗傾

聽日罷工，去七區集會既人全部入黎

根本無人會睇

其實仲有人理佢地點講？

今次咁撚樣都唔暴動？

係咪喺口交部度copy番黎

尖沙咀警署啲車冇得賠

主權？邊個俾佢？有冇問過我地？

如果塊布無跌落海係咪唔會有反應？

連記者會都唔開 打點廢話就算

哦

haha

bababa
wfc

屌你老母死垃圾黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細冇EQ仲學人警黑合作
憑咩拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地
諗住自己惡晒 番工攞正牌打人唔帶證開槍 你老母臭閪你係濕鳩公僕黎 係我地既僕人黎架 你啲死人糧濕鳩盾爛鳩槍係我地交稅買 你係咁用黎射鳩番我地
帶住槍捉白衫話好驚要調頭走 你老母閪打好市民就1挑100都唔驚

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞老母老婆日日俾人中出 冇人監管天會收你地

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責

[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

垃圾政府

講大啲吖嘛
話挑戰地球主權吖嘛

沒有文明政府 卻譴責沒有文明社會

就好似個男人結紮左，仲走去問個老婆點解無得生。

完

狗官真係易做

又 copy and paste 改個日期 改下地區 又出一份稿

平時都會屌人衝突警方嫁 點解左俾人掉左支旗 警察就無人理喇

其實部分 示威者開始 濫用私刑
政見唔同，大家可以理論下
恃住人多 就郁手郁腳
民主社會 係咪咁？
切勿對號入座

因為被政府當condom囉

85之後

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

民主社會係搵黑社會總坐館做警察一哥

是柒但啦

邊撚到 挑戰國家主權 成件事係根本係擁護基本法，實施雙普選，打倒港共地方資產階級反革命份子

其實部分 差佬開始 濫用私刑
政見唔同，大家可以理論下
恃住人多裝備好 就郁手郁腳
民主社會 係咪咁？
切勿對號入座

你地將自己覺得既野就當事實
但又無證據去舉證
社會幾時開始係 覺得就變左事實

文明社會嘅言論自由等於
上網講野都要用同音字/拼音簡寫避開審查？
文字獄嘅支那邊有資格出聲

noted

講野愈黎愈似中共

Well noted

開左味又係做錄音機

不如話街坊暴動啦

得啦

到底政府發言人係邊撚個

事實上，近日警方以維持治安為名的侵害市民生命及財產安全的行為，涉及的違法及暴力行為變本加厲，遠超文明社會可接受的警權範圍。

白衫同尋晚警察宿舍班賤種?

人地郁手先架喎

警察和黑社會才是目無法紀，挑戰香港人道德底線。

睇到好撚悶 講黎講去三幅屁

612 到而家都係強烈譴責

次撚次都讉責, 無晒反應

譴責

超級復讀機。要麼出解放軍和共產黨一起玩完，要麼五大訴求回應。復讀機無用

有無人summit 上turnitin

民主社會
有事係報警 唔係濫用咩 市民拘捕權
個個當自己係警察？

乜撚野講到塊布咁撚重要

同一篇野改下地方字眼就可以重用

咁你回應訴求先得㗎

冇暴動 暴徙兩字
怕保險claim唔到

如果唔係孽瘤善意提醒
都冇人會諗過呢樣嘢
所以話姐姐對妹妹真係好

去爛布緊要過警狗

有冇第二句？聽到好悶

copy and paste again

原來一玩國旗佢地就發癲

明知對家放人點解要報
人地無賴，我只會更無賴
如果報警，班警犬真係會拉會起訴
我一定報

係喇係喇 聽左十萬幾千次

原來香港政府仲存在

noted with thx

班愛國撚好唔要得 今次真係幫佢地唔落

遠超文明社會可接受的言論自由

我接受到喎 啫話我係超文明人類

尋日燒垃圾桶燒紙皮雞尾包都唔計暴動

閱

錄音機

完全封鎖「皇天擊殺升天南」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定
改名五毛狗
收皮啦

政府就係所有示威既源頭 回應五大訴求咪冇人出黎囉 講咁多廢話 咁簡單既道理都唔撚明

唔好講咁多 出黎隻揪

發現左樣野 點解今次唔可以charge暴動？因為大sir D車爛左！而暴動保險係唔包！ 大家識做啦！

好啦 明啦 收皮啦你

即是...

垃圾廢文

五大訴求都講到口臭
政府唔口臭？

其實無咩特別事都唔洗出稿啦 一係五大訴求 放返義士 一係攬炒

除左個日子，全部見過，下次改個日子，成篇可以用返.....頂幾十萬人工真好做

政權除了要我們恐懼多，還要散佈仇恨。

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

「藝術家用謊言揭露真相，政治家用謊言掩蓋真相。」（Artists use lies to tell the truth, while politicians use them to cover the truth up.）

「沒有舞蹈的革命，是不值得發動的革命。」（A revolution without dancing is a revolution not worth having）

「面具之下只是個血肉之軀，而在這面具之下的，還有一個理念，只不過，理念，是刀槍不入的。」（Beneath this mask there is more than flesh. Beneath this mask there is an idea, Mr.Creedy, and ideas are bulletproof..）

「我們的尊嚴可能不值錢，但它卻是我們唯一真正擁有的東西。它是我們最後一寸領地，但在那一寸領地裡，我們是自由的。」（Our integrity sells for so little, but it is all we really have. It is the very last inch of us, but within that inch, we are free）

「力量來自團結，團結來自信念」（Strength through unity, unity through faith）

「恐懼往往是政府的終極武器。」（Fear became the ultimate tool of this government）

「就算政府擁有的武力統治不讓人民發言，自由的言論仍然充滿著強大的力量。」（the truncheon may be used in lieu of conversation, words will always retain their power)

其實唔洗share 依啲垃圾文 次次都一樣架啦

吹撚到 衝擊國家主權

69就強烈譴責
搞到而家做咩都係強烈譴責
遲啲有狗比人屠都係強烈譴責

是撚但喇

已經聽到厭

理性討論都做唔到
呢d就係質素

咁你地同中共一樣，係人治 唔係法治
己所不欲 勿施於人